我牙雪聖誕節連二次元女友都無

我今年一家搬咗去俄羅斯 去咗啲西伯利亞地方

今年突然落大雪 斷咗網 本來諗住搵啲二次元女女陪我 連二次元都無埋

咁諗住聽返初音當補數啦 點知阿媽del晒話好難買電子嘢 唔好晒位 明明隻harddisk 1tb 我得幾gb歌。。。

而家都係去咗個大鎮買食糧過冬先用到個超慢嘅wifi 我諗我好快會死。。。。

btw唔好同我講俄妹 我嗰到啲俄妹全部蒙古人樣 斬柴大 大隻過我

見你咁慘畀個morning豬你丁一丁

下姐係點==

下==

樓豬好廢
我俄妹gf

希望有人安慰下我

唔緊要, 我地動物台巴打全部都死毒撚cow唔到女囝 全部上連登陪你過性誕

我唔係==我有女

55

我其實有個list 抄低晒有女嘅會然 之後慢慢清算

抵啦
飛機都冇得你打

g持

push

聖誕節完咗咁耐==